覺不覺連登有潮流台好諷刺

大家試諗下一班金鐘m記毒撚圍起到傾
諗起都忍不住嘰一聲笑咗出黎

就好似我A0 毒撚上感情台一樣咁好笑 嘻嘻

好似太監討論屌西

處男教做愛

哦 係咩 屌你老母

咁講時事台仲諷刺
書都未讀完笑班政界人士唔識野

傾下樓主高度都夠好笑啦

金鐘M 記得三十人左右,
成個連登幾千人以上,
你既論點唔成立

我毒姐 我都想學下嘢架

抽sample 金鐘99%都係 可以推論返幾千個以上有大部份都係
利申：intro stat b+

發生咩事

呢個咩新玩法